Gel頭男士 用咩洗頭水

以家返工日日都要，工作需要日日都要Gel頭
有咩洗頭水岩用，好鬼驚Gel得多掉頭髮

其實係睇你隻Gel 易唔易水洗甩姐
同埋唔好插埋落頭皮
唔係咩都救你唔到

MARO

無插阿 不驚淆底⋯ 睇下你地用咩洗頭水

Maro 去油果隻

用泥係咪唔洗驚整到頭皮

我都係
真係挺好多無咁塌

有時唔想gel
直接MARO+鹽水

我唔gel都係塌
gel完真係挺過之前

打手post?

我通常洗2次洗頭水+1次護髮素，係間唔中1+1就算
D salon都係洗3次頭，同埋護髮素好似係有助去除頭髮上ge gel，所以可以護髮素>洗頭水>護髮素

係唔係綠免個支

Wella Pure Purify

+1
不過就咁鹽水都好快塌 應該last到兩三個鐘

用開nioxin
偶爾用neutrogenia deep cleanse
對日本野無好感

集中討論10月1日
721 811 831 新屋嶺